勇武休息，和理非進場

勇武、不合作運動都要停一停，有啲野唔係做得多就好
有啲野可以做一次就夠，唔駛多
抖下啦，My friend

義士抖下啦，我地好快再需要你地